{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007791",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아이체크호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 ご予約のお知らせによってチェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は12:00までです。 客室は最大2名まで入室可能であり、乳幼児まで含めて人数を超過した場合は入室できません。 追加の寝具は1軒当たり10,000ウォンの費用が発生します。 客室ではネットフリックスを視聴することができ、ペットと一緒に入室することはできません。 また、客室内では染色が禁止されており、海産物の客室への持ち込みはご遠慮ください。 ファックスやコピー機が利用でき、電気自動車の充電スタンドもあります。 無料駐車及び無料Wi-Fiを提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "最大何名まで入室できますか？",
            "answer": "客室は最大2名まで入室可能です。"
        },
        {
            "question": "人数を超過した場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "追加の寝具の費用はいくらですか？",
            "answer": "追加の寝具は1軒当たり10,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室でネットフリックスを視聴できますか？",
            "answer": "はい、客室ではネットフリックスを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で染色はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では染色が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "海産物を客室に持ち込めますか？",
            "answer": "いいえ、海産物の客室への持ち込みはご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "ファックスやコピー機は利用できますか？",
            "answer": "はい、ファックスやコピー機が利用できます。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電スタンドはありますか？",
            "answer": "はい、電気自動車の充電スタンドもあります。"
        },
        {
            "question": "無料駐車はありますか？",
            "answer": "はい、無料駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 222,
        "QA": 357
    }
}